一人一個賤精ex的故事

我先
偷食part time同事
交友程式約炮
老蘭偷食
扮借我個電腦 其實偷偷地賣咗我個電腦
成日出街唔帶錢要我出（當時大家都係中學生）
講大話話自己入到shitty 明明只係asso仔
背住我媾女個時吹到自己係HKU Law

寫住咁多先

你點發現

發現偷食
定發現係asso仔？

鍾意d咁既人

鐘意佢個時唔知 知就唔會一齊

通常係俾外表呃

女人係犯賤嘅
好哋哋溝個毒撚咪算囉

咩platform識？拍左幾耐？點知佢偷食？你地幾歲？有無仆過？

當時係依個賤精追左我三個月先同佢一齊
點知佢會咁賤
依家同翻初戀男朋友一齊佢係毒撚日日係屋企打機

中學同學

斷斷續續兩年多少少

一開始佢自己俾咗facebook account我
可能佢之後唔記得左 係我有一次心血來潮一check先知

識個時 17 到 19正式玩完 依家有女仲久唔久想約我

有 後悔到爆

比賤精玩完 毒撚埋單又一事例

你講緊係同一個人？

nono 當時係現任飛我先
之後佢見我同賤精分咗手再追翻我

係
係咪好難相信一個人可以賤到咁

我ex賤到唔似一個人
爛賭爛玩爛飲
偷晒我啲錢 手袋
逼我借財仔 我還唔掂做兩份工
佢亞媽由家庭主婦 變到做兩三份工

偷我出糧既咭 出糧日偷晒我啲錢
我自己諗辦法搵錢還幫佢借既財仔
每次都跪地自刮幾十巴求原諒

叫雞叫到兩三日失蹤 返黎成頸咖哩雞
仲要比第二條女打黎鬧我
做乜比錢男朋友叫雞

原來佢同另一條女上過床
因為佢話要呃條女幫佢借大耳窿

瞞住我借晒我身邊所有 家人 朋友 甚至唔熟既朋友既錢

唔敢分手原因 幫佢做左擔保
如果分手 我驚佢走佬唔還錢 追晒我
果度幾十萬

做咩咁on9 做人擔保

再講多少少
到咗中學grad trip 我同佢加另外幾個同學一齊去
咁佢就話佢擺埋佢個份錢入我個袋到
之後去到旅行社買package個時唔知點解我同佢個份錢加埋少咗500蚊
我個份錢係我媽咪計好後俾我（母親大人做過big 4) 我都有數過係岩數
但係佢就死話佢都有俾足 要我出翻個500
明顯係佢跟本放入錢入我個袋時己經 係少左錢
正一垃圾

果然男人唔壞 女人唔愛

永遠唔做擔保

正一仆街垃圾
廢人但賤 所以可以呃到女人

依個廢人以家境然入得翻u
又真係入咁shitty
仲住緊hall